元朗鄉下佬出市區

牛屎佬比人睇唔起唔係冇原因

反對白色恐怖 = 反對自己?
望下你地著緊咩色衫